聽日係父親節，記得唔好問候老母，係問候老竇

屌你老竇。